老婦忘帶鑰匙叫夫7樓扔下 誤插入1歲孫頭骨

湖北武漢一名老婦近日帶着年僅一歲的孫兒外出，惟出門後才發現忘記帶鑰匙，於是打電話叫老伴把鑰匙從7樓寓所扔下，不料鑰匙竟砸中孫子頭上，繫在鑰匙上的指甲銼更插進其顱骨內，男嬰留醫近半個月才康復出院。

事發在半個月前，當時老婦接獲兒子電話，要她把孫子東東送回家。不過她離開寓所不久，才想起忘記帶兒子家的鑰匙，於是折返。老婦為節省時間，就打電話叫老伴把鑰匙從7樓寓所扔下樓。當時她一邊抱着孫兒，一邊上前接鑰匙，未料鑰匙剛好砸在東東頭上，指甲銼更直插入其左腦位置。

兩老立即把東東送院求治。醫生進行電腦斷層掃瞄後，發現插進去的指甲銼穿過東東頭皮，剛好卡在頭蓋骨上，要進行緊急手術取出。醫生表示，物件在下墜過程中，因重力加上速度，落地後產生的力量會以幾何倍數放大。假設鑰匙重100克，從六七層樓砸下來，衝力就可達20公斤，極可能成為致命兇器。

下

準呀

小你飛刀

警訊係真架

又中

繫在鑰匙上的指甲銼更插進其顱骨內，男嬰留醫近半個月才康復出院。

仲諗住話又一隻

痴線

咁鍾意公開場所剪指甲，個孫受傷真係無天理

笑到仆街

留番黎剪腳甲啦仆街.jpg

戇撚鳩～用手接都仆街啦～

唔撚係用報紙包到大大嚿先扔

由得佢跌落地下先執

支那人個腦都係裝屎嘅～

最慘係個小朋友喎，大家可憐下佢啦好嗎明明差D走得甩，點知仲要繼續做支那畜

等條匙跌落地再執咪得 做咩要上前接

有位科學家要研究企鵝，於是他去北極探訪一百隻企鵝。

科學家問第一隻企鵝：「你每天都在做什麼？」

企鵝說：「吃飯、睡覺、打東東。」

科學家心想：「打東東是什麼？」於是問第二隻企鵝：「企鵝，你每天都在做什麼？」

企鵝說：「吃飯、睡覺、打東東。」

科學家問到第九十九隻，答案都是一樣的，直到問最後一隻時………。

科學家問第一百隻企鵝：「你每天都在做什麼？」

企鵝說：「吃飯、睡覺。」

科學家問：「你為何不打東東？」

只聽第一百隻企鵝忿忿的說：「因為那個東東就是我。」

點解大陸成日有廢老湊孫湊到出事既新聞
佢地d 廢老到底有幾廢

諗起以前唔記得帶銀包都叫老母係屋企扔落街比我，住五樓幾次都接到實

幾好笑

讀小學陣有個同學住2樓唔記得帶中文書叫老母飛落樓比佢，好記得本書刷住平台邊跌落地下

咪臭係 到頭嚟重要享受支那醫療

笑咗

真牛B

坑爹

( Show Blocked User - 重明 )

最少20年

比個阿婆徒手接到未插穿隻手

嘩 好大支炮

無天理，明明有一隻小蝗可以脫離蝗道
做乜要救

7樓，起碼15米，接到都咪話唔痛

真他媽牛b

I"m loving it ，你都咪話唔過癮

北極企鵝？

穿頭骨會有超能力

打通天靈蓋～

應該非池中物了

個情況好似姊妹搶花球 身郁下郁下諗住接鎖匙 丘無留意個孫

又諗起呢一幕

仲有下集架

爆頭都唔死

北極有企鵝？

成班癡撚線，人都未死就正評

無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症